咁有錢就未坐巴士啦

重要踩張凳。。。

fb?